天文台係咪ON撚9???

就嚟10月都唔開冷氣，仲三十幾度想熱撚死人咩

ching sick ball